Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud
Kohto wanem Jaan Karing
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman
Jaan Liiw
Kohto käiad ei olnud egga tulnud mingi suggust selletusse egga kaebtusse asja ette wõtta.
Kohto wanem Jaan Karing (allkiri)
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman XXX
Jaan Liiw XXX
Kirjutaja Kustas Liiw
